{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74080&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평리버웨이브풀빌라"
    },
    "text": "全客室スパ、個別プールが備わっている一軒家のプールヴィラで、美しい北漢江の眺めが楽しめます。 リバーレーンは徒歩2分の距離にあり、茂み路三回里は車で2分の距離にあり、清平自然休養林は車で5分の距離に位置しています。 ペット同伴はB、B2、B4、B5客室のみ可能で、客室は禁煙です。 入室は5:00、退室は12:00です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、客室内には個別ルーフトップガーデン、スパ、ぬるま湯プールが備えられています。 スパの利用料は一泊当たり30,000ウォンで、個別のぬるま湯プールは8M*3Mの大きさで28度までは無料で、32度~33度は70,000ウォンです。 近くのカフェは9:00まで営業しています。 客室内には消火器と火災警報器が備えられており、電気ローストグリルを使用できます。 最大人数の超過は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では不可です。 保護者同伴なしの未成年者と火災危険物質の利用が制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには料金とプールの営業時間が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室スパ、個別プールが備わっており、美しい北漢江の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "リバーレーン、茂み路三回里、清平自然休養林が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴はB、B2、B4、B5客室のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金やぬるま湯プールの料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料金は一泊当たり30,000ウォンで、ぬるま湯プールは28度までは無料で、32度~33度は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くに営業しているカフェの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "近くのカフェは9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には個別ルーフトップガーデン、スパ、ぬるま湯プールが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる調理器具はありますか？",
            "answer": "電気ローストグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数の超過は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に料理をすることはできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの営業時間は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金とプールの営業時間が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 503
    }
}